有無一段時間係聽咩歌都唔入耳

隨機播放個playlist但係咁飛歌，好似無一首歌啱聽咁，唔識形容自己嘅心情，開心又唔係唔開心又唔係

經常架啦

都唔關你事。。

有試過

撞聾嗰陣

有
今天我
而家一聽就好撚想嘔
唔知幾時開始對呢隻歌反感
p.s.唔關家駒事

喺巴士瞓嗰時

啊貓

咩事啊阿賓

你去咗邊

Hi

Here

掛住你

你唔好掛住我
去煮飯

無嘢煮喇

去買餸煮

知道咁我走喇

做緊咩呀你

瞓覺

你就好啦